依家d 男仔真係好撚鳩屎

明知女仔有男朋友
都成撚日搵人叫春
又約人單獨出街
屌你老母
好撚心自己打飛機暖吓肚啦

個啲唔係叫男仔
係叫狗公
唔好屌埋所有年輕男性唔該

啱啱先搵咗個

因為搵過身邊其他人都無人陪我出

屌佢之尾d 狗公最撚中意用既藉口
「我當你朋友咋」
「人人都要社交」
交你老母呀仆街
好撚心自重d 啦

巴打住藍田？

唔係呀
你又識人條女比狗公chur?

咪臭係
屌佢老尾on99
你唔信佢又話懷疑佢
臭閪
係喇wo 咁撚多人唔約係約你
條仔又叫春又盛都唔撚醒
退一萬步嚟講條仔真係冇心
但佢都係冇撚腦
好撚心約d 單身既出去啦on9
係都要搵個有仔既嚟約
我屌你老母

認真咁你就要考慮埋條女有無問題
一隻手點都拍唔響 巴打小心
好心提醒渣

如果唔係講d咩曖昧野我唔覺有咩問題
我成日都約個有男朋友既女仔fd出街
我識佢既時間耐過條仔識佢既時間幾倍
要有野既話幾時輪到佢條仔
好撚心你有自信d啦

你收嗲啦仲懶撚正義咁
你有冇諗過人地條仔想唔想呀仆街
好心你做人咪撚咁鳩自私啦
剩係響自己角度睇
我屌你老母

屌你老母臭閪冇自信就自己縮係屋企打飛機啦
自己冇朋友就要人就晒你冇朋友？
又唔見我女朋友或者我唔俾對方同異性出街？
毒撚性格真係變撚態

唉

咪撚戇鳩啦
依個世界唔係男就係女
異性朋友就一定要溝？
咁你唔去溝你老母？

邊有女會信，除左真係蠢

扮信黎收兵姐

調番轉
咁又有冇諗過個女仔其實想唔想
有時都要睇o下雙方共識o既
兩個如果講唔掂數行落去盞大家辛苦

依d 含家產說話咪又係d 狗公最中意講
「你有冇諗過個女仔」
我屌你老母啦
就係知講完一定衰先屌柒你d 狗公
等你地做人有d 自知之明
收手啦仆街

真啊
明知我有條仔都仲約我出街睇戲
人又矮過我 又冇出色

我身邊都有依啲狗公
好嘔心
但個啲臭雞有仔都仲同人通宵whatsapp傾計

都要睇下果條女點樣應對其他男仔 識得個有仔既女成日snapchat自拍畀我 都唔知佢係想玩曖昧定點 我自己就覺得你有仔就唔好成日send自拍畀其他男仔啦